有無人筆試肥佬

今日考筆試肥左
其實係咪無人好似我咁____
自行填充!!

比你早d放棄係好事黎

唔好累人累物啦

放過其他人啦

我當初都係筆試肥 無基本知識一次無咩問題姐
唔好聽上面d on9仔 再試下就得

本嘢無睇過,玩下app就去考

肥左都好意思同人講

其實真係好難先會肥

文盲

筆試1take pass是常識吧

筆試都會肥,真係智商有問題

證明揸車唔岩你，可以慳返一筆

有得溫你都唔溫
仲要覺得冇問題
肥路試都可以話衰緊張衰突發
依家咁撚多apps比你做筆試
得閒做下咁都唔得？
仲要大大聲講出黎冇問題 人唔笑狗都唔撚想吠

我都係考個日搭車先玩d app 做題目
根本問基本常識 連c9 都可以做完早走

on9 跟本唔使背 記
有少少常識 玩幾日個app
正常智

你智商低就咪撚上連登啦

有冇成本野睇一次呀
肥1次唔過份
聽過有人肥左5次
因為無睇書
最後都考到個牌

智障都唔會肥喎朋友

唔覺意笑咗
其實無睇本嘢 就咁down個apps操下都pass

同埋平時坐車留意多d路牌啦

正常唔會肥

你信嗰啲「常識嚟架，唔溫去考都合格」咪會肥

基本上你完全唔睇本書，剩做app都會合格

衰d講句低能都合格

有啲野常識根本唔會知
佢地好彩抽到易題目ja
利伸：筆試一次合格

其實問黎問去都係果d野 酒精啊 煞車距離幾多啊 果本黃色書你淨係睇呢2樣 之後其餘果d你玩下apps就得

Pass左走個時聽到隔離位個mk講電話
大大聲話筆試第二次肥
我同另一個唔識嘅考生你眼望我眼望再笑而不語

有玩下apps基本上無可能肥

上面有幾個巴打話唔係個個都合格
我諗個啲人係自細觀察力理解力極差
樓豬唔好諗住聽完舒服d 真心筆試正常能力既人無可能唔識 由細睇到大邊有可能唔知乜黎

屌 我都係咁去考

唔撚係啊 咁易 好難唔1 take pass
我仲要提早離開試場喎

其實筆試都肥應該智力係有問題
建議去check check

. 多謝你呀 我的確諗緊係咪要放棄 因為我之前聽人講 十個有十個都基本會合格 唔合格都係因為無溫書 但好坦白講 我真係有溫書 做埋apps

溫左架 都有做apps

我背哂熱門題 但無出

冇錯
一定要溫
溫完熟啲冇壞架喎，到真係揸車都有用

今日考完09：55果場
乜鳩都冇睇冇做就入去考，考完10分鐘已收Sms通知 Pass

弱智
香港筆試有幾難

筆試肥左個條友係咪都會大大聲咁講出黎

表姐考左三次筆試都肥, 最後放棄左, 當日我即刻請佢食飯

我會唔會步佢後塵

筆試排期容乜易
好快就可以考多次啦

今日考完
平時剩玩app
根本好多題推都推到個答案出黎
唔合格就係智商有問題

就算唔溫都大概估到個答案啦 筆試唔及格都咁撚大聲講出黎，有得自己把握既野都做唔到 真係要學下個醜字點寫

想當年我考時，做完第一個提早離開試場 , 仲心諗點解會咁淺...

無哂信心…係咪真係應該考